HKFP獨家：Telegram暫時唔會暫行提取香港用戶資料既要求 直至有國際共識為止

Exclusive: Telegram to temporarily refuse data requests from Hong Kong courts amid security law ‘terrorism’ row
Hong Kong Free Press HKFP / by Tom Grundy

Messaging app Telegram has told HKFP that it will temporarily refuse data requests from the Hong Kong authorities until an international consensus emerges over recent political changes. It comes as Hongkongers abandon certain messaging and social media platforms following the enactment of the controversial national security law last month.

不嬲有俾？

個標題打多次

執行

data requests from Hong Kong courts

法官出搜查令滋擾強姦案受害人x小姐
court order夾Telegram

根本國際社會就應該立即禁止香港法律界人士入境

其實Telegram間公司又唔係喺香港 點解要浪費資源去滿足個亞洲小漁村公安派出所嘅取證要求呢?

涉恐怖主義先比

香港：

因為有條俄佬太多錢

俄佬都唔淆使畀面你港共

標題係咪有語病

比俄佬通緝都未撚驚過

打打諗住改
但唔記得del番唔要既部分

我到而家都睇唔明
你打多次啦
再pin上頂

即係孤立緊香港既政府同司法系統

睇英文標題

係平時涉恐怖主義會畀, 而香港所謂[涉恐怖主義]就等有國際共識先畀

即係而家唔撚畀

人哋直接hack

普京都無比面中國

telegram 洗撚聽香港鳩 up

樓主識唔識英文？

Title failed